# javascript aplicatie

Het concept van mijn project is een ineteractieve applicatie om uit te leggen hoe een dierlijke cel in elkkaar zit.
Dit ga ik doen met behulp van enkele libraries zoals sweet alert en jquery. Met behulp van deze libraries kan je op verschillende delen van de cel klikken om meer informatie te verkrijgen.
